Accuracy: 0.38333333333333336
Total questions: 60
----------------------------------------------------------------------------------------------------
Wrong answers:
Question 1: Where is the egg after the performer pushes it?
A. Inside the water bottle
B. Behind the water bottle, held by the performer
C. On the floor
D. In the audience's view (Video ID: _uSQXykxzT0) (Correct answer: B) (Predicted answer: A)
Question 6: How long is the interval between the woman's phone checks as an adult?
A. 30 minutes
B. 1 minute
C. 24 hours
D. 12 hours (Video ID: N2BiQKS3e2Y) (Correct answer: D) (Predicted answer: E)
Question 7: What are the fifth and seventh items shown in the video?
A. Highlighters and erasers
B. Pens and glue
C. Sticky notes and measurement scale
D. Notebooks and pencil (Video ID: 0-ugjds_Rz8) (Correct answer: A) (Predicted answer: C)
Question 9: What is the correct color order displayed by the long strip of light on the objects in the video?
A. Yellow, green, cyan, blue, purple, red, and orange.
B. Yellow, green, blue, purple, and red.
C. Green, yellow, blue, purple, and red.
D. Yellow, blue, green, purple, and red. (Video ID: 9gPw1jw3Ukk) (Correct answer: A) (Predicted answer: E)
Question 10: What is the correct order of the menu options browsed in the video?
A. Calendar, Clock, Calculator, Notes
B. Calendar, Clock, Notes, Calculator, Settings
C. Calendar, Notes, Clock, Calculator
D. Calendar, Clock, Notes, Calculator (Video ID: 4jmQCgMy1mE) (Correct answer: B) (Predicted answer: E)
Question 11: Why did the man in the red hat fall into the hole?
A. He tripped over a rock.
B. Video editing and an optical illusion made it appear real.
C. He was deceived by a realistic 3D street painting.
D. The ground was unstable. (Video ID: aWdGWNIye8M) (Correct answer: B) (Predicted answer: C)
Question 12: Why was the man in black and white clothes kicked to pieces by the soccer ball?
A. It was due to video editing.
B. He was a mannequin.
C. He was hit too hard.
D. It was a magic trick. (Video ID: RtYbZzlUVxM) (Correct answer: A) (Predicted answer: B)
Question 13: How did the containers disappear in the video?
A. They were hidden behind other containers.
B. They were stolen.
C. They were part of a Tetris-like game and disappeared due to post-production effects.
D. They fell off the ship. (Video ID: MImfdDB5-K8) (Correct answer: C) (Predicted answer: A)
Question 16: Why did the plant in the man's hand appear larger?
A. It was a change in perspective.
B. It was due to visual effects.
C. It was a natural growth in the greenhouse.
D. It was a change in lighting. (Video ID: PFlSRwIZ8EM) (Correct answer: B) (Predicted answer: A)
Question 17: How did the man appear on another boat?
A. He swam to the other boat.
B. He used video editing and visual effects.
C. He used a hidden platform.
D. He was pulled by a rope. (Video ID: lJcTCcUJK0I) (Correct answer: B) (Predicted answer: A)
Question 18: Why does a laptop appear in the final scene of the video?
A. It is a visual effect created by a filter.
B. It is a foldable device.
C. It is a real laptop.
D. It is a hologram. (Video ID: SArRN5FhkYI) (Correct answer: A) (Predicted answer: C)
Question 19: How did the Colosseum disappear in the video?
A. It was edited out using visual effects.
B. It was painted over.
C. It was demolished.
D. It was covered by a large cloth. (Video ID: ys5re4kXW1I) (Correct answer: A) (Predicted answer: B)
Question 20: How does the ladder appear beneath the clouds in the video?
A. It is a small object that is replaced by a full-sized ladder.
B. As it moves toward the clouds, it transforms into a ladder of reduced size.
C. It is a small object that appears full-sized due to video editing techniques.
D. It is a full-sized ladder from the beginning. (Video ID: NFMqcsBtY30) (Correct answer: C) (Predicted answer: D)
Question 22: Why did the standing sprinkler suddenly appear in the video?
A. It was hidden underground.
B. It was triggered by a sensor.
C. It was a result of video editing.
D. It was always there but invisible. (Video ID: RdDzFuX1b1s) (Correct answer: C) (Predicted answer: B)
Question 26: What is the change in focus of the video shooting?
A. The bird to the people in the foreground
B. The people in the foreground to the bird
C. Keeping the photograph of the two birds
D. The entire room (Video ID: diEfe0tsJY8) (Correct answer: B) (Predicted answer: C)
Question 27: What is the motion of the camera when photographing the woman?
A. Zoom-in
B. Pan left
C. Zoom-out
D. Pan right (Video ID: 7nnjsL5oc_s) (Correct answer: A) (Predicted answer: C)
Question 28: How does the camera view differ in the last throw compared to others?
A. it zooms in on the bottom right section.
B. it zooms out on the bottom left section.
C. It remains stationary.
D. it zooms in on the bottom left section. (Video ID: FxLooSikc2U) (Correct answer: D) (Predicted answer: A)
Question 29: Who is mainly visible when the first camera zoom is complete?
A. A woman in a pink dress.
B. A man in a white Under Armour t-shirt.
C. A man in a gray Under Armour t-shirt.
D. A woman in a blue dress. (Video ID: -o7pVduTGVs) (Correct answer: C) (Predicted answer: Error processing the query: float() argument must be a string or a real number, not 'NoneType')
Question 30: Why does the object in front of the mirror appear different from its reflection?
A. The video operates with special editing techniques
B. The mirror is a convex mirror.
C. The photo was taken using a panoramic photography feature.
D. The mirror is a concave mirror. (Video ID: d-uzkMB14xQ) (Correct answer: C) (Predicted answer: D)
Question 32: Why are there two reflections in the photo?
A. The photographer used a panoramic camera function.
B. There was a mirror placed in the scene.
C. One is the actual reflection and the other is from the phone screen.
D. The photo was edited post-capture. (Video ID: vpzN7MFV4YU) (Correct answer: A) (Predicted answer: C)
Question 35: What is the answer to 9 + 9 according to the pattern in the video?
A. 18
B. 63
C. 81
D. 72 (Video ID: jTpJa4TF5cQ) (Correct answer: B) (Predicted answer: E)
Question 36: What is the outcome of using the method shown in the video?
A. Less efficient than ordinary methods, but more accurate.
B. More efficient than normal methods.
C. The results are as efficient and accurate as the normal method.
D. More efficient than normal methods, but less accurate. (Video ID: 3Eh34zhrxMA) (Correct answer: C) (Predicted answer: D)
Question 37: What was the result of the man's magic show?
A. The new money appeared under the cup.
B. The money fell to the ground.
C. The money under the cup disappeared.
D. The money went back to the boy. (Video ID: 68kf4Xd63rc) (Correct answer: A) (Predicted answer: C)
Question 39: Why does the man in white look surprised at the end of the video?
A. He received unexpected news.
B. The man in black ate all the food on his plate.
C. The food was spicier than he expected.
D. The lights went out suddenly. (Video ID: zHkShLJc41g) (Correct answer: B) (Predicted answer: C)
Question 41: What was the emotion of the girl in the pink top after she held the performer's arm?
A. Worried and scared
B. Indifferent
C. Happy
D. Curious and amused (Video ID: gyynOp1Z9vg) (Correct answer: A) (Predicted answer: C)
Question 42: Who won the challenge?
A. The person in the red T-shirt, the person in the beige jacket, and the person in the light purple/pink T-shirt
B. None of the above
C. The person in the blue T-shirt and the person in the red T-shirt
D. The person in the blue T-shirt (Video ID: l9HF9qcNvBs) (Correct answer: A) (Predicted answer: D)
Question 43: What does the lemon icon at the top of the video signify?
A. A music video
B. The sourness of the lemons to be eaten
C. A cooking show
D. Different sizes of lemons to be eaten (Video ID: vXUZpRRrIBU) (Correct answer: D) (Predicted answer: C)
Question 44: What is the difference in the number of attempts between the first two challenges?
A. 1
B. 2
C. 3
D. 0 (Video ID: X9_PhsoghBI) (Correct answer: A) (Predicted answer: D)
Question 46: What emotion does the blond man display at the end of the video?
A. Frustrated
B. Indifferent
C. Joyful
D. Playful (Video ID: YKdNJPfnbLA) (Correct answer: A) (Predicted answer: D)
Question 48: How was the flying bottle cap photo created in the second scene?
A. By throwing it in the air and capturing the photo precisely.
B. By physically flicking it with a finger.
C. By using a fan to blow it into the air.
D. By attaching it to a thin string and using camera angles. (Video ID: c77XgLraFbM) (Correct answer: D) (Predicted answer: A)
Question 49: Based on narrative, how did the piece of meat end up on the grill?
A. It was placed there using tongs.
B. It was dropped by the chef next to the grill.
C. It was already on the grill.
D. It was dropped from a hot air balloon. (Video ID: WbCqk3TIySs) (Correct answer: D) (Predicted answer: B)
Question 51: Why did the elevator door close?
A. Buffer time has run out.
B. The person inside pressed the close button.
C. The elevator malfunctioned.
D. The person outside was holding the door. (Video ID: OHk9qAIMKKU) (Correct answer: A) (Predicted answer: B)
Question 52: What happens to the speed difference between the two tires after the ramp?
A. Both tires maintain the same speed.
B. The initially lagging tire accelerates and surpasses the leading tire.
C. The leading tire remains in the leading position all the time.
D. The lagging tire stops moving. (Video ID: BH9b46Sy7jM) (Correct answer: B) (Predicted answer: C)
Question 54: Who completed the game in less time?
A. Both finished at the same time
B. Michiel
C. Neither completed the game
D. Celine (Video ID: xk2yJbDhU0E) (Correct answer: B) (Predicted answer: A)
Question 55: What was the state of the treadmill while the person was sleeping in the video?
A. The treadmill was off, but the person was moving.
B. The treadmill was running, but the person was unaffected, sleeping on bed.
C. The treadmill was running, causing the person to crawl forward.
D. The treadmill was turned off and stationary. (Video ID: _tT2ldpZHek) (Correct answer: C) (Predicted answer: D)
Question 56: What are the daughter's emotions at the end of the video?
A. Confused
B. Excited
C. Speechless
D. Amused (Video ID: 3i4wmfNpqRg) (Correct answer: C) (Predicted answer: D)
Question 57: What is the emotion of the girl in braids at the end of the video?
A. Happy and engaged
B. Indifferent and bored
C. Excited and thrilled
D. Dazed and confused (Video ID: 6qHXenlRDH4) (Correct answer: D) (Predicted answer: A)
